1. Выберите правельный вариант описания указателя на тип int:
	Ответ: б)

2. Укажите правельное обозначение операции разыменования:
	Ответ: а)

3. Укажите правельное обозначение операции взятия адреса:
	Ответ: б)

4. Чему будет равна переменная а в результате работы следуюшего фрагмента программы ?
	Ответ: б)

5. Укажите операцию, недопустимую при работе с указателем: //я такой операции не увидел
	Ответ: в) 

6. Укажите эквивалент операции p = p + 5:
	Ответ: в)

7. Укажите правельный вариант выделения динамической памяти для целочисленной переменной:
	Ответ: а)

8. Укажите правельный вариант освобождения ранее выделенной динамической памяти для целочисленной переменной:
	Ответ: в)

9. Укажите правельный вариант определения ссылки на вещественную переменную x:
	Ответ: в)

10. Чему бетет равна переменная x в результате работы следующего фрагмента программы ?
	Ответ: б)