1.В чем разница между формальными и фактическими параметрами ?
	Ответ: б)

2.В чем разница между глобальными и локальными переменными ?
	Ответ: в)

3.Выберите определение функции, не содержащее ошибок.
	Ответ: б)

4.Выберите определение функции, не содержащее ошибок.
	Ответ: a)

5.Что будет выведено на экран в результате работы следующей программы ?
	Ответ: в)

6.Какие переменные в следующем фрагменте программы глобальные, а какие локальные ? 
	Ответ: б)

7.Какие переменные являются формальными, а какие фактическими параметрами в следующем фрагменте программы ?
	Ответ: б)

8.Выберите правильные варианты вызова функции summa из функции main():
	Ответ: а)

9.Выберите правильный вариант описания прототипа функции:
	Ответ: а)

10.Выберите пример правильного описания прототипа функции:
	Ответ: а)

11.Как можно передать одномерный массив в качестве параметров функций ?
	Ответ: в)

12.Как можно передать двумерный массив размера 3 на 5 в качестве параметра функции ?
	Ответ: в)

13.Может ли функция иметь следуюший прототип ?
	Ответ: б)

14.Можно ли в программе объявить следующий прототип функции ?
	Ответ: а)

15.Должны ли имена параметров, указанных в прототипе, определении и вызове функций, соответствовать друг другу ?
	Ответ: а)